（支那又爆）成都出現本地感染5個案，熱烈慶祝區

#成都新增1例確診病例為食堂工作人員# 【成都市召開疫情防控工作新聞發佈會：有一例新增確診病例是岷陽實驗外國語學校食堂工作人員】12月7日－8日6時，成都新增5例新冠肺炎確診病例。12月8日晚上9點，成都市召開疫情防控工作新聞發佈會。在會上，成都市衛健委主任謝強透露已經全市進行核酸檢測檢測25.52萬人，新增5例確診病例。

新增5例：

患者1：趙某，女，20歲，無固定職業，居住於成華區崔家店華都雲景台小區，系郫都區昨日確診病例盧某、趙某的孫女。12月8日，在隔離檢測中，檢測出陽性，在14天中行蹤比較複雜，在中冶中央公園、playhouse酒吧等場所有所停留。

患者2：李某某，女，71歲，農民，居住於郫筒街道太平村11組，系郫都區昨日通報確診病例盧某、趙某同村村民。曾與居民在村民上打麻將。

患者3：張某某，女，68歲，農民，居住於郫筒街道太平村11組，系郫都區昨日確診病例盧某、趙某同村村民。曾經在一麻將館打麻將，主要在太平村內活動。

病例4:孫某某，女72歲，農民，居住於唐昌鎮永安村，盧某（昨日確診者）的親戚，去過盧某家中。

病例5：李某某，男，65歲， 岷陽實驗外國語學校食堂工作人員。

排隊留言一人一句祝賀感染者
我先：年年有今日

冇人推？

又話清零

邊有停過

咁遠今次點砌做香港傳入去

五單就咁大陣仗

肯定又係澳洲啲牛扒傳染病毒

所以要集氣加油
武漢肺炎加油

月娥話香港仲有quota可以入佢數先，遲啲方便時候先慢慢還，唔方便都可以唔還

肯定係澳洲牛扒

Push

香港反攻？

香港藍絲加1分

今次又會頼啲乜嘢入口食品帶毒？

人哋好乾淨㗎喎
疫苗又有效喎

澳洲牛扒

奇怪，連登仔又話做假？
橫掂都做假做左咁多日做乜又要必五單出黎？

擺到明控制唔住
可能已經有幾百單成千單
好興奮

全民檢測好有用

中國又贏

信你得五單

你睇香港漏幾單即時會變每日百幾單
仲要係d case全部追蹤晒既情況，大把限制措施既情況
大陸d大城市已經有兩三成或更多既人連口罩都唔帶，所有大型活動如常舉行
如果控制唔住就唔係幾百幾千單，應該晨早過百萬單一日
每日過百萬單個陣都可以claim 0個案
咁而家整5單出黎意義係邊？

呃啲支那人
佢哋冇資格知道真相

根本無停過

總之中國就控制唔住啦 呢啲數全部假嘅
再講你就比人屌係五毛架喇

大家係咪都攰
冇人入嚟慶祝

得5個

咪又係屈香港帶毒過去

可能中國一早爆到herd immunity

咁撚渣, 學唔到澳門

PS 其實係咪咁少, 得5單？？

某你個閪咩, 成日某某某, 痴撚線好撚尋呀屌你老母

自己病毒自己食返

喜事連連

健康鹿點解唔work

自己垃圾自己帶走

講就有5單，收埋唔知幾多未爆出嚟

加油啊武肺！反攻多次支那

herd immunity係得美國印度唔駛搞到咁啦

有政府當係大件事咁處理
有政府佛系處理
而香港政府就用大件事既態度佛系處理

香港又傳入
今次遠咗啲

根本冇停過，話清零既時候可能每日幾千確診，而家聲稱五個案，實際隨時係五萬確診！

後加兩個零

講得出起碼100倍

又係香港人

香港輸入

因為睇到香港新聞而被感染，輸入過案，輸入過案

成都咁遠, 點賴香港

反攻支那

係 隨時係五百萬

尾國衛星投毒

唔係香港輸入嘅咩？

一個食左澳洲牛扒
一個食左美國穀飼牛
一個食左紐西蘭羊架
一個飲左左加拿大牛奶
一個食左英國炸魚薯條

岩岩好五個

可能話成都啲人用iPhone
呢幾單感染係由唔成熟嘅iOS 14.2誘發出來嘅

又打飛機

咪就係咁先控制到
支那又唔洗講人權 鎖你咪鎖你 實控制到格

半夜三間捉走咗嗰啲人又使同你交代咁多咩
新疆一年都唔知幾多人被人間消失啦

香港 > 深圳 > 淘寶 > 成都

下世小心啲

成都肺炎

仆你個街，今日衛生署話支那入境唔需要檢疫

即刻取消佢地國籍，咪可以當係輸入個案

蘋果有報

//香港有跳舞群組大規模感染武漢肺炎。

四川省成都市一名20歲趙姓女子是今日新增的本土病例，被內地網民「轉場皇后」，事關她熱愛到酒吧消遣，確認染疫前曾至少到訪三間酒吧。

有網民指出，趙女的爺爺奶奶6日早上已被確診，趙女探望陪伴用餐時，就應該有防範意識，但卻沒有戴口罩，在短短幾日出現在多個公共場所，為疫情防控添難度；

趙女20歲，沒有固定職業，居住於成華區崔家店華都雲景台小區，是確診夫婦的孫女，8日在密切接觸者的檢測中結果呈陽性，近14天內主要停留的場所包括中冶中央公園、嗨藍調美甲店、小巷巷麻辣燙、海霧裏小酒吧、playhouse酒吧、赫本酒吧等。//

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

條女一晚去咗4間酒吧 仲要無戴口罩

有線記者

5個要加d
共產黨數據呢

屌你香港人傳過來

咁武漢當初封城黎做乜？
你見美國爆到係每日十幾萬單
中國人口係美國五倍
每日捉80萬人？

講得5單

5宗
沒事沒事
全民檢疫零確診
life as usual

5個 即係加幾多個零先岩數？

遙遠的東方有一群人，他們都正在人傳人

支那聽日就清零啦

中既支那狗喺醫院監禁，死左既支那狗唔計係人，一宗支那肺炎都無

停驗咪無事囉

共匪做嘢需要有原則嘅咩?
今日做嘅嘢同琴日做嘅嘢都可以完全唔一樣㗎
唔係咩叫做共匪
你下下攞美國來講
你唔好攞俄羅斯來講
返去支那做賤種啦

死哂最好連埋你隻支那狗

咁你答我係咪每日捉80萬人啊咪撚願左右而言他啦柒頭

九成又想屈香港

其實內地疫情穩定， 所以0升到5 個程度就好似由香港由30 升到100 咁吃驚

有14億人 怕條毛

30 ->100 三倍

0 ->5 無限

有香港KOL係早幾年將病毒傳過去既

佢話5單，x 1000 得架啦

早日人口清零

返去支那感染肺炎啦柒頭😂😂😂